點解港女咁抗拒男人叫雞?

港女無論女神定豬扒都鐘意吊高黎賣
到你溝到喇 要乞都未必有得屌
到屌到喇 又死魚又冇技術
香港啲約炮文化又冇日韓台咁興盛
又有班死人妖係交友apps扮女阻人搵食
男人都係想屌下西姐

香港應該效法下荷蘭
紅燈區由政府監管
所有雞都要登記先可以做
確保男士有價錢合理又冇病嘅雞食

明明佢地都係臭雞

荷蘭叫雞可以扣埋稅添

咁你同佢一齊之前
你出去做愛要俾錢人
而家一齊咗唔俾錢
咁佢地咪仲CHEAP 過D雞
明唔明呀，佢地CHEAP 過D雞呀
ONS 係冇收錢架
所以爛玩 爛滾

男人都睇唔起你啦

唔會喎

我會呀講緊

認同你講既 無論咩質素既港女都吊高黎賣
同埋 一堆男人死人妖大陸點數黨扮女人 on99
識到個男仔頭個樣唔係好女仔 瘦 無波 成日呻無仔
傾耐左就發覺性格西到震

但我都抗拒條女唔係處喎

咁多人 用嘜易撞到熟人

屌你老味今日收工本身都諗住上去

點解港男咁抗拒女人做雞

同意！